[最新]警方拘捕林卓廷、許智峯等十人

CLS

據網媒「熙熙直擊」的直播片段顯示，警員上門一刻，首先不斷傳出拍門聲及門鈴聲，「我度門畀人爆緊！相信係警察。」他開門後，警方表示有搜查令，並指因安全問題，首先要開燈，並指不准拍攝，1名相信是男警稱：「立即停止拍攝！我會向你解釋我嘅身份同埋我嘅來意，並且向你出示法庭搜查令！」其後直播中斷。

嘩！原告又變被告，CLS

屌 推

而影相都唔比
香港法律界啞撚左?

完全有哂hidden agenda 唔敢得罪主流媒體。

有請「有險可守」楊岳橋出黎講幾句

邊十個

保飯碗要緊
唔可以撕破塊遮羞布

推

係咪又係李桂華加速師領軍

係差館性侵女性
屈打成招
係法院比假口供誣告

現在離譜到影相都唔比,香港97前用菲林機影差佬根本無事
而大律師公會得閒到日日就mon討論區有無人所謂辱罵法院再出聲明
正經野從來扮盲唔出聲

同女權、左膠一樣

扮睇唔到。

你睇律師黨係點就知啦 佢要呢行飯要靠政府㗎

#網上消息 #被捕人士
屯結兆康admin涉及721事件於今早被捕
Source: 屯結兆康FB

駱惠寧仆街冚家剷

已經無嘢做唔出
喪心病狂

拍都唔俾拍

公民袋出嚟講下嘢？

突破盲腸

何妖呢

要留任 不了

其實拍嘢點阻差辦公？

而家用光照佢都阻差辦工

上twitter

已經有人spin緊亂拉人唔關法治事

所謂有無法治係要分析整個生態系統

由拉人起, 自己友輪姦同開車撞人都唔拉
doj故意告錯罪花生7警同涉酷刑罪警魔

唔爭在拉埋立場姐姐、大肚婆、柳俊江

襲警啦

啲狗又唔見得光 會視力受損
大聲少少又耳膜受傷
Hi一hi又話痔瘡爆裂入你數

果班撚樣仲9up話法治有險可守係2016的事,9up班人已收回言論

但實情係班人呢幾個月係d100仲9up緊
為護航而杜撰

其實追擊omdb有撚用咩
拎黎笑 不如做D有用的野

公民黨,大律師公會一直為行業利益幫司法迫害護航,謊言欺騙國際社會

呢班人唔玩完則等同你一邊救火一邊有人放火
沒完沒了

最想知其他8個係咩人

唔可以拍攝真係on9

指鹿為馬年代